今日in左份人工比我而家低好多既工

好多爭扎
自己又廢
做咩都做唔到 :(

為興趣？

可以咁講
唔知點解, 又覺得自己接受唔到

睇前景好唔好

果份冇前景
反而而家有
但我覺做唔到

幾時in埋右？

有無in上

真係好撚煩

未簽約都可以問下有冇得加少少 / 試用期後要求加返多D

果份工做我後備
我驚我做唔到呢份工